蓬佩奧：我們不能讓左膠令7500萬的美國人被滅聲 這不是共產黨

This is CCP. Since joe stole the election.

下面見到佢官方ac出左張America first 竟然撐到恆

微博美國版

中華人民共和國美利堅特別行政區

唔意外啦

好快搞埋美國健康碼

彭斯變咗反骨仔，宜家侵侵應該得返龐貝奧同米勒兩位手握大權嘅忠臣，不過一個掌外務一個掌軍隊，呢兩個都係對外，對內除咗佢律師班底之外幾乎冇人幫佢

除非佢想變軍政府，否則侵侵應該兇多吉少

屌！

咁嘅時勢講啲咁嘅嘢真係好撚勇

點會無人
trump有73m+悍衛民主的愛國者
呢次唔出
美國人手上的選票再無價值
等入集中營

Btw美國拜登政府搞唔到健康碼，

因為要核實市民身份

路遙知馬力
日久見人心

逢係左嘅，不論共產黨同左膠民主黨都係真獨裁政權，不分彼此，真係好撚憎佢哋。

Pompeo 真愛國者

終於有大政客/官員指出呢個大問題

愈來愈覺得民主黨是共產黨
滲透美國嘅大水喉，真係冇眼睇

一個外交一個財務
呢兩位友堅有料

龐龐

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

佢都好無奈

佢地估唔到會荒謬到咁既地步

人證有 物證有

但法庭唔受理

佢哋同以前既香港人好似 仲深信制度上可以抗爭 有公義

原來呢個世界係乜都冇 只有利益

係危害美國民主精神 借暴動者闖入國會阻止民選拜登總統上台既叛國者

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

彭斯可能係trump上台前就已經係民主黨放係共和黨既人

滅聲痴線

你點滅聲都唔會令7000萬侵粉變登粉，反而喺中間仲on99緊嘅隨時變埋侵粉

呢個時候咁夠膽 欣賞
覺得trump好可憐
全部傳媒都滅佢聲
Cnn bbc係咁出新聞屌柒佢
一個為世界和平做咗咁多嘢嘅人得到咁嘅對待

留言有條友話支持拜登嘅人多啲

咁樣講擺到明就係中國式民主鬥人多14億

識閪睇中文咩

拿拿聲BAN埋肥奧佢啦
咁多嗲
橫掂美國媒體當道玩撚晒

美國會唔會再分裂
返返去南北戰爭時期

就算唔講政治, 整係D 科企極權已經好撚恐怖
真係唔可以比科企獨大

Ban Chinese State Propaganda From Twitter

Please sign

而家已經唔係撐唔撐trump嘅問題
係左膠當道危害地球

其實佢哋(定係我哋)騎劫咗個左字
根本由此至終佢哋最撚歧視

根本係wall street 同科技大佬買通咗民主黨

支持牙登嘅死人又確實係幾多

其實大家覺得係美國班商家買通
定係中共

WHY NOT BOTH?

Twitter呢啲垃圾仲唔快啲話佢誤導/煽動人

呢班只係一班披住左仔外皮既偽善人渣

班左膠幾時開始變到同WALL STREET班撚人咁FRIEND?

請翻譯 英文差

聯合次要敵人打擊主要敵人啫

其實我覺得唔係勇

係早有部署

彭斯唔彩佩洛西開file彈劾侵侵

侵侵話佢唔會去就職典禮（其實佢唔去就唔去，無必要講出口好似d小朋友咁lu地大叫我唔制）

佢雖然係大細路 但未至於會咁做

左膠成日話racist
咁多人恰一個70幾歲嘅阿伯就叫有道德
又笑佢膚色orange
白種人唔係人種？

商家佬有大量生意響中國，牙侵會影響佢地既收入。

真係好欣賞佢， 打中共本身已經盡力去打， 宜家無得繼續真係好可惜

樓上做乜有人自爆...不過d 圖都唔錯

tactic of the Left

彭斯不嬲係公事公辦
同埋佢無背叛到trump
只係佢認為既然大局已定，就跟番投票結果做咁解

Pompeo 2024

奧巴馬收唔少共產黑金

Push

將文革輸出美國
打倒修正主義者、反革命者、人民公敵彭斯

幅圖咁搞笑，俾個like你

上面做乜放bam 圖？ btw seed 呢？

冇㗎啦依家
唯有等美國人殺到埋身先知死

左膠對人道災難新疆香港睇唔到
仲要擁護共產黨

事實係侵玩大左，佢自己都要同果班民兵割蓆
唔割既話成個gop 都會一齊攬炒
gop 下屆要贏就係要pence/pompeo 呢d 團結到溫和派同激進派既人
不過dems依家玩到咁盡，其實反而團結番gop

去嚟做乜鳩，如果我係侵，我都唔會去

大佬個總統位係俾人監粗搶過嚟，點解要我endorse個非法總統

咪撚咁肉酸啦😅民主

推

拜登陣營:20號順利(交接)

侵仔:20號有序(移交)但唔會去参加(交接大會)

一個交一個接就叫(交接)
你唔嚟交拜爺點接呀？玩嘢

最大可能係因為佢唔跟劇本行

BREAKING -美國國務卿篷佩奧取消所有美國官員與台灣關係的限制

我諗最令世界失望嘅係，喺美國竟然可以咁樣滅人聲

都係嗰句，你拜登贏得光明正大嘅，大家都chur啲，仲邊有咁多嗲

你唔鍾意嗰個人還唔鍾意
但你冇可能因為唔鍾意嗰個人，就要佢收嗲，仲出盡辦法阻止佢發聲
咁樣同共產黨真係冇分別

恭喜美國人自己選擇跳入共產世界

下面好多人留言叫佢do something

好似小朋友發脾氣
成班左膠心智完全唔成熟

On撚9 又唔係犯法
仲要係總統
多次俾左膠企業侮辱
正常一早捉撚哂班冚家產啦

Black niggbamar

123咩名
45似三上

佢又入廠整咗咩
唔係好認得佢

佢地 pump 到Bitcoin 狂升就係用黎找數
有說支那已經揸住過半既幣

圖真係變晒樣
不過佢啲片唔好J 體位又差 演技又差
美谷朱里

納瓦羅 應該都係忠於trump

其實都無咩

仲有班支持者 就係lin wood flynn 鮑威爾
不過 佢地唔屬於建制

其實無得搞
咁多人跳船

是但啦，做多一個月就要執包袱走人

成人台講乜撚嘢政治

拍到喊喎 演技爆分 仲有我最中意既體位
成個身訓晒落去壓住條女 然後條女隻腳夾住你蘿友
條仔又靚仔
一直唔明點解拍av要搵啲567十歲做男主角

name?

No
你被人誤導左
彭斯佢係以非黑即白 誤導所有人

一係聽特朗普的話 廢除幾個州選票
一係唔聽特朗普的話 根據投票結果

彭斯係選擇左最差的做法
係完全無幫過特朗普
完全根據
麥康奈爾同佩洛西個議程去做

事實上係可以中間落墨
唔需要自己直接決定選票有效/無效
又可以徹底搞清選舉舞弊 存唔存在

副總統係有權
自己調查一下議程

例如加入一節要求
提交選舉舞弊指控的環節

彭斯2日前 辦公室係發表過聲明
話歡迎所有人提交選舉舞弊指控
係令人以係佢係會延長選舉認證

差別在直接進入議程
每個州同整體結果只有2小時時間
而每個發言人只有5分鐘

另一樣佢可以做是對ted cruz
的所謂特別選舉調查委員會 進行表決
呢一樣野 都唔係從來未搞過
1877年就係最經典

ted cruz攞出來 彭斯肯加入議程
就算被否決 都代表佢係議程上幫左trump

睇d鬼豬cm仲好笑
話fb Twitter 係private company
你開account accept terms and conditions
人哋block你好正常

屌恐怖過藍絲

整個連登 好多左膠
甚至被誤導的人

都無講過

拜斯並唔係公事公辦
而係徹底倒向麥康奈爾同佩洛西

我亦都開始相信
lin wood講的野 彭斯係有問題

仲有攻擊國會單野 彭斯唔嬲就假

係大水喉借民主黨去控制美國政治

事實上好多trump 支持者

一向懷疑彭斯

好像果個14年美國女軍人
就話佢想踢彭斯落來

激發衝入去的最後導火線

唔係特朗普
而係彭斯
徹底倒向麥康奈爾同佩洛西

估唔到2千年後會再睇到一次

et tu, brute?

這個當然
奧巴馬任由中共間諜滲透
佢任內 孔子學院愈嚟愈猖狂
如果唔係Trump上台立即封閉
美國已經淪為共匪殖民地

共產黨封鎖無影響力ge 人 ge言論自自
美國係封鎖有影響力ge 人ge 言論自由

成個世界都痴撚左線

呢句直,而家所謂規矩都係要用泥整死人
唔小心負評左，sorry

咁姐係當trump係獨裁者

蓬帥真係人類希望，集氣2024總統

彭斯2日前 辦公室係發表過聲明
話歡迎所有人提交選舉舞弊指控

咪已經有做野
咁佢都要跟正常程序
有收到料咪查，無收到你都要接受結果

佢個聲明其實係偏向溫和

傳佢同彭斯聯手動用25條
依家睇來 只係左膠假新聞

當日選舉認證係
全美國電視，網路直播

可以將所有指控，證據 攞哂出來

以前左媒唔講 當睇唔到

變成一個全國議題
一次過總結哂所有指控

要係當日先work
除非屈突到cut哂所有直播

依家就係收到都唔查
一開直接唔開庭

bam鳩呢D propaganda machine 先喇

低級轉移視線

支持

呢件仆街力架一上到位成個美國憲政同價值就立即變成仇視目標

話全部係假新聞

點解trump係部份官司贏
單單以賓州下級法院係判過佢贏
威州最高法院亦判過4比3

而最高法院 根本唔係判佢輸

而係直接庭都唔撚開

你話佢9up
但個開庭係7比2
起碼2個大法官認為要開

而事實上駁德州個控告理由係
極度不合理

話德州唔係所謂相關持份者
美國總統係50個州選舉集合體
總統選舉點解可以同德州無關係

美心出行

3d 三上靚過真人

佢真係好正氣

彭斯唔算出賣，算係over my dead body

Pompeo 講嘅嘢一定有意思
根本Trump一早知黨內好多反骨
依家國會投票一下認清哂
以佢性格我打撚死都唔信佢唔做嘢
反而係一步一步咁接近個目的
如果侵冇比國會投票全世界都唔知彭斯同割席個班議員係內鬼

彭斯果個決定 人民唔嬲就假

佢個 account 好快完, 上定香

你啱

可能佢被人威脅/真係似trump咁講無勇氣
未至於背叛 但都係垃圾一件

Pompeo

肥蓬

咁睇
TRUMP 話唔撈政治就可以唔撈，大把錢唔洗憂，又一把年紀
佢就政治生涯去到高峰,第日總統都有機會做
邊敢同佢take risk

原來係咁

trump's second administration

侵無咁做印證咗佢盡量走灰色地帶但就唔做破壞憲法既事點知左癌呢班友得寸進尺迫人太甚

左膠主要由兩個部分組成
一個係「左」
一個係「膠」

「左」係佢哋嘅思想同立場（或者其他巴打話齋係佢哋層「皮」），因為佢哋大多都係醉心於左派學說，尤其是social science呢啲科目，佢哋追求民主社會公義，平等自由博愛，甚至保護環境等等呢啲原則
「左」唔一定「膠」，千祈唔好因為左膠嘅存在而首先完全否定左派學說，因為有啲地方，例如要求政府改善社會福利，提升最低工資，甚至全民派錢呢啲想法本身已經係左，適度嘅「左」係絕對有需要，如果唔係去返19世紀咁就屙拔甩㗎喇。

左膠最大嘅問題係「膠」呢個層面
左膠視佢哋喺大學學到嘅左派學說奉為聖典，認為佢哋所研究嘅所信奉都係正確
簡單啲講，佢哋會同你講追求社會公義，平等自由博愛，保護環境呢啲有咩錯呀？
係冇錯，係啱，問題係個手法同態度，呢個就係「膠」嘅核心

一派學說總會有佢嘅不足之處，甚至離地嘅情況，但由於佢哋視自己喺世界高等學府所學所信奉嘅係真理，係文明，呢啲思想經過年月嘅發酵變成咗種社科學術界嘅潮流，所以覺得提出質疑或者反對佢哋嘅人係「無讀過書」、「弱智」、「有病」等等（呢啲喺4年前美國大選聽得最多嘅形容詞）

或者係人性愚鈍同本性驅使，當一班人自以為自己所想所信嘅係真理，佢哋就唔會留任何餘地，甚至用盡一切辦法（例如扣帽子，剝奪發言權利，甚至人身傷害等等）咁去鬥垮一啲同自己唔一樣嘅人。共產黨係咁，納粹黨係咁，3k黨係咁，甚至中世紀獵巫都係咁

呢種態度就開始表露咗佢哋嗰種知識特權階級入面嘅囂臭串，所以出現咗一種口講大愛和平，但對不同意見嘅人就表露咗特權階級獨有嘅囂張跋扈，亦係左膠令人厭惡嘅地方

利申：9up

睇到下面啲comment真係心寒
左膠開始迫害trump supporters
已經過晒火但係啲haters仲係覺得自己好有道理

所以justify account ban既point都係建基於
Trump有煽動人衝入國會
但係左膠們就自己做晒判官 又係煽動就係煽動
繼而自己justify所有打壓行動

這裏不是中共

up

佢最失去就係太守法，無喺大選前用極端啲手段收曬班big tech皮，一早就要廢佢地特權同清曬啲紅色管理層走先

Big tech 同media 已經大過總統好耐啦
Media決定邊個贏，big tech決定邊個言論自由啲

普天之下莫非王土

贏嗰少少人都咁嘅心態真係on99直接無視唔支持你嘅人，你覺得嚟緊嗰四年可以做到啲咩，定係一開始已經諗住四年都唔做野等退休

睇咗幾個評論, 個人認為佢係按章辦事既錫身傳統派AO嚟, 即係執行能力唔駛質疑, 但decision making真係唔駛旨意佢會好似侵咁think outside the box

首先2018個反共演說之後佢真係靜雞雞做足一個副總統既職責--無事唔出聲唔出頭, 之後2019都係得另一次演講之後又無咗影, 跟住就被派去負責防疫工作得罪講句果兩次演講感覺佢淨係做咗讀稿機不過當時反共情緒高漲又因為多數人誤解咗美國VP既角色佢先會響反共港台陣營有咁大既期望

所以如果講佢係叛徒咁佢淨係錫身政客好僵化咁照住個程序行既啫(跟侵個plan行佢分分鐘要負刑事責任), 不過經過此役佢以後就算參選總統應該都唔駛旨意㗎喇(除非得布薯家族呢D更加垃圾既對手去同佢爭).

呢d科企係塗毒世人
除左商業利益，有咩係對人類有貢獻？
我地知得遲
但唔係無得改變
因為我哋可以選擇唔用

你呢句野講到好似美國人自己攞黎衰咁 jm9
人地美國人係左媒洗腦下依然係更多人投侵
係deep state作弊搶走總統個位
美國人係單純受害者

首先係反侵運動
跟住係政治正確建設總路線
【BLM】、【美中競合關係】、【全球化】
凡是政治正確的決策，我們都堅決維護；凡是政治正確的指示，我們都始終不渝地遵循

打杖未呀, 死剩把口

嗰時咪有位入佢獨栽囉
除非有佢哋確實嘅勾結証據
但好明顯收得好埋

問題係DEM同左癌唔會停止對佢既追殺, 一定用盡手段拉佢坐監為止

去墳場揾人

好簡單
因為如你要嘈不公，
可以再搵多啲證據打官司
如果法庭再唔受理，咪之後再公開全部證據俾公眾

所以你都見pence叫人主動交資料

我睇唔到有背叛trump
人地只係跟規矩做
你好似trump想唔跟，咪搞出大頭佛
因為支持者有幾激，你係控制唔到

而家無人救到trump架啦

現在唔出手，一陣中美互聯互通就仆街了

同支共個兩個凡是果種盲目有乜分別

打唔打係甴種決定唔係美國

佢而家無位都比人老屈同整死佢啦
嗰陣最少廢咗230都唔會搞到連想講句嘢都唔得

法例追唔上時代，section 230當初係想保護較小嘅平台同media唔想佢地比有錢人下下用法律行動去封口，而家佢地係最有錢同最唔守法嘅人，仲用呢條例去封總統口，傻撚咗先會覺得唔趁有權時去修正

事實比你見到清官守規矩在位都比再野收皮，你唔奸過啲賤種點樣同佢地鬥，點樣uphold law and order

入去支持又好，屌醒班美國人又好，應該好快佢都被封殺，有得聲援就快

咪之後再公開全部證據俾公眾
所以D big tech同左霉咪集體滅聲囉

已經有啲懷疑係自己痴線定呢個世界真係咁癲

一啲咁簡單既野都可以老屈到咁

乜柒都話火煽動 屌你老母啦 BLM looting 個時唔見Big tech 話Dem incite? 相反一樣可以話呢啲 Big tech 滅聲行動係煽動緊仇恨 煽動呢啲字眼係極權主義先會係咁quote 假設人係冇獨立思考

Big Tech 自己做埋法庭

九品芝麻官真係中西適用

咁你而家玩到咁大，又死人
俾晒位人入

你如果唔玩到咁，正常當新聞咁貼出黎
人地要滅都滅唔到
自己貼上去任人睇都無問題
佢咁出名

問題係今次舞弊過到骨
下次咪再用囉

蓬佩奧係含侵力
侵粉

仲邊有
比侵割咗啦

Trump又唔係Ceacer
佢冇打返自己國家同宣佈做終身獨裁官

感覺上Trump似Marus
代表平民 做實事 俾其他政客感覺強勢甚至獨裁 觸及已腐敗制度內既利益者

結果俾宣稱共和守護者既Sulla 用獨裁手法帶兵攻入羅馬去趕Marus走黎所謂維持共和制 殊不知咁攪法變左共和制直接收皮

巴打算打
d弱智五毛永遠唔會答呢個問題

入去支持下

民主黨=港共
Deep state=背後大佬

推上熱門

引新支那人打舊支那人
呢個中務卿真係好撚仆街

新支：唔打落唔到台，打倒退幾十年

你太睇小洗腦既能力

洗腦唔係只係洗人地投Biden 洗腦仲可以令人放棄武力抗爭。

簡單來講好似香港人咁會不滿現狀，但永遠唔會用武力抗爭呢步，因為好多洗腦入哂潛意識。

暴力係唔岩呢個已經係洗腦，但係冷暴力同濫用權力就當無嘢

要出手一早出咗啦， 根本就冇膽開打

真係好撚憎左膠
面對重大敵人嘅時候仲係分化權鬥
永遠喺度拖後腳

等緊拜登挈大個屎眼比習種插落去超爽！

個個鳩up話自由好珍貴 但係封殺e個問題上 就冇人撐過侵侵
「我不同意你的意見，但我以死捍衛你說話的權利」e句呃左人幾十年
左癌今日再一次表現到乜叫雙重標準

btw 兩個都係行共產 點解要撐美共咁on9？
我屌佢老母我撐中共統一世界好撚過
我係中國人呀屌

要用到stole呢隻字已經肯定唔會係ccp啦，人哋直接沒有沒有沒有

愛侵力當美國係清朝
侵侵係皇帝

好快會封佢acct

好似吸毒咁，會上癮

有100％勝利的方法 點解唔用

做到呢個位都俾法律反噬
真心想睇下點樣翻盤
成個美國被赤化

佢地既世界倒塌了

聽落拜燈上台 你係香港好有世界喎

btw 我由1月6日起轉做藍絲 中國人權最好 我係中國人

美利堅特區當然唔係清朝啦 係共朝
美洲大陸已回歸中國 仲係度講乜春皇帝 小心國安上黎拉鳩你

班白左真係

其實幾年前都有人講緊
比youtube 禁分紅 係極唔透明，但啲濕鳩上訴機制，結果任佢翕
你想同佢面對面傾? 唔好意思，係冇㗎
你搵均成個youtube 碌到最低，得個fax number 可以聯絡youtube

分明唔想你搵到佢地

Pence the fucking traitor

都控制曬啲bigtech 同傳媒，隨意封殺人加篡改歷史，選多十次dem 都未驚過

有手可以出一早出咗，使你教

封殺候選人網上造勢 等佢無聲無氣無人投

兩邊支持者開緊火

點會冇手

75萬

仲係老婆奴
點會同你冒險

仲有乜手？繼續踢爆選舉舞弊？

傻侵上任對我都無影響 何況拜登

你覺得美國冇左trump就收皮?

我不嬲反對侵家軍攻陷國會山搞暴力政變
但係我係事後見到我一個美國鬼左膠friend係度發撚曬癲 係度話要打死所有挑戰民主選舉嘅人 Josh hawley就算完全無煽動過暴力剩係跟足規矩依法和平挑戰選舉佢都話要打死🤦🏻‍♂️
我心諗：你同英社黨玩思想犯罪、港偽政府以言入罪、唔比議員係立法會裡面投反對票有咩分別？

最心寒係，佢係香港住咗大半世，對josh hawley竟然一啲感念之心都無。

阿侵伯、ted cruz都算，前者明日黃花後者出賣香港，但你有無諗過用啲咁嘅理由鬥死一個友港議員對香港有幾大打擊？

ps大家幫手救救josh hawley連佢金主都開聲轟佢 佢就嚟下次選舉無錢選

pls pin
救救Josh hawley

誘導 Big Tech 封殺埋極權國家係最好
淨係封殺 Trump 做得太核突
殺人政權完全唔理

其實Ted cruz都係保障返美國人
佢對香港人係無責任

Josh Hawley年輕有後真係好可惜
不過佢個州咁紅應該唔怕
大把fans

我唔介意佢唔制裁支共/港共住，搞掂自己國內啲左膠先

如果真係危害到美國國安就唔會成個國會得佢一個反對啦擺明條友仔博出位
我依家暫時說服睇下佢可唔可以隊死ted cruz一個算 Josh hawley必須保住
阿侵伯就...反正點佢都明日黃花，無辦法。

冇可能

條戇鳩仔以為咁樣就會del post

又係你條賤種

黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

美國難民有開名額比香港人，只限被人告緊嗰啲
梁頌恆都去到，入到境之後搞身分同工作先煩

有guts

所以方案係必須 全國會係得呢條友搞搞震 擺明係條友仔博出位 佢都唔撚係第一次
不過反正下屆都一定過

樓主可否幫手pin215樓
救救Josh hawley

所以方案係必須 全國會係得呢條友搞搞震 擺明係條友仔博出位 佢都唔撚係第一次 今次佢死咗唔會可憐佢
不過反正下屆都一定過

事實上左膠就係佔大多數，民主就係少數服從多數。

又唔係
阿侵伯主要係因為抗疫不力連帶蝕突埋佢之前打落嗰啲經濟政績 輸撚曬啲中間派搖擺選民 估計一百萬上下。
美帝唔係個個都係極左或侵家軍嗰種極右

點搞掂
越做越出位肉酸
啲美國人仲要覺得好正
要佢哋食番惡果受番反省起碼以年計

美國人未試過都算
代返入香港
政府禁文宣入屋
你都會話咁係好唔公平啦⋯⋯

動盪時期呢D政客無運行

cut過直播啦

依啲就唔係叫incite hatred
打壓嗰個又係你 話人獨裁嗰個又係你 啲comments最barbaric嘅又係你
當啲monolopies可以社會同經濟上沒殺一個人 咁同真理部有乜分別
連登班dems係咁話侵粉話deep state乜乜乜
事實係就算以前無deep state 而家都有囉

救救Josh一個係香港坐緊仲比人拉 一個係美國四面楚歌比左蝗圍攻

彭斯

多數服從少數只係民主嘅表皮，並唔係一個最佳嘅方法（當然獨裁係最差嘅辦法）
我覺得除咗多數服從少數之外，公民社會仲要顧及弱勢利益
咁先係現代公民社會應該有嘅質素

我自己就唔信deep state論
不過今次點睇都係一班有共同利益嘅圈子欺凌一個損害佢哋利益嘅outlier
首先將佢講嘅所有野都扣帽子做false statement
跟住就以呢個理由無視佢嘅言論，封殺佢所有言論平台
再將支持佢嘅人全部打做白人至上主義者痴線佬
等佢哋無立足之地
呢種程度嘅欺凌只要個利益集團涉及到傳媒，政商界幾個範疇就做到

單靠中共點可能做到咁多野，根本仲有歐盟由其德法兩國係背後做推手，始終侵呢4年真係搞到好多全球化下既得利益者之餘，仲要爆唒佢地D唔見得光既野，侵一日未死，佢地都寢食不安

美國佬唔駛一年. 會屌晒鬼. 選咗個共黨官員。

中共一早滲透,晒入去. FB 個豬西嫁咗個支那老婆, china joe 個仔早幾年已被收買, 多不勝數, 侵做嘢嗰陣已經係癌症未期。

得返Pompeo 可以令我無咁灰

負けるな